張宇人：不贊成以獨立委員會調查反修例衝突

【Now新聞台】身兼行政會議成員的自由黨主席張宇人表示，就逃犯條例修訂引起的爭議，政府應該做或可以做的已經做了，他又指基於法治，不可能特赦或承諾不檢控示威者，亦不贊成成立獨立調查委員會，調查反修例警民衝突。

他又勸喻年輕人，遊行示威要理性表達意見，即使要表達訴求，又是否需要一而再、再而三地令政府部門工作停頓。對於行會連續兩星期取消會議，張宇人表示期間有傳閱及批准文件，不開會並非等同完全不做事。

認住佢
飲食界張宇人

呢d撚樣 成個香港政府都有大撚把
醫管局 警狗 立法會 icac 教育局 港鐵
加埋政務司 財政司 律政司 特首

成個香港都官官相衛 不撚知所謂

特赦關法唔法治事？咁以前啲特赦又係點？

全香港有邊個唔知廿蚊張係仆街

正苦嘅語言偽術
根本律政司唔告就得
講到特赦就好似未審先判 但係我林奠大發慈悲放過你咁

被人圍就要停
政府無後備 plan
套用建制邏輯，政府無將國家安全放在眼內

點解唔讚成 ？
驚查出真相 ？

71不舉後食偉哥建議